Combine cert 一問

想問下各位巴打絲打，combine cert 有冇規定一定要報晒上年讀過嘅科先可以去combine.例如我今年考6科，如果下一年用combine cert,有冇話要報晒之前果d先可以combine?
希望各位知道或有經驗的人可以解答小弟.多謝！

如果係咁既話
中文2就唔會有人淨係retake中文

我問過好多人.佢地話間間u都唔同.所以希望一D有經驗嘅人可以答下

冇講過過一定要報曬先可以combine
報一科/報曬都算係combine cert

咁都好問